# Estructuración de una página de contenido

La tarea es tomar el contenido de la página principal de un sitio web de observación de aves y añadir elementos estructurales a la misma para que pueda tener un diseño de página aplicado a ella. Necesita tener:

- Un encabezado que abarca todo el ancho del sitio que contiene el título principal de la página, el logotipo del sitio y el menú de navegación. El título y el logotipo aparecen lado a lado una vez que se aplica el estilo, y la navegación aparece debajo de esos dos elementos.

- Un área de contenido principal que contiene dos columnas: un bloque principal para contener el texto de bienvenida y una barra lateral para contener miniaturas de imágenes.

- Un pie de página que contiene información sobre derechos de autor y créditos.

Debe agregar una presentación adecuada para:

- El encabezado
- El menú de navegación
- El contenido principal
- El texto de bienvenida
- La barra lateral de imágenes
- El pié de página

También debes:

- Aplicar el CSS proporcionado a la página agregando otro elemento `<link>` justo debajo del existente que se proporciona al principio.

El resultado debe ser algo parecido a esto:

![Resultado esperado](simple-webpage.png)
